【圖解】Apple 要iPhone X 拖到11月出既用意

原來係要避開Halloween 驚用家扮鬼扮馬時開唔到會狂插 影響銷量

ok

幽默呢家野......

咁高級?
咁咪好叻叻
用塊面開個鎖都威過人
有依個功能比一萬蚊真係物超所值
btw 唔係唔比你買，只係希望你唔好踩其他機抬高自己

笑死me🤮🤮🤮🤮🤮

我講面具

我自己都apple fans
唔係想搞gag 只係真係有d位係 多此一舉

點解唔整fingerprint我呢個ifanboy諗極都諗唔明
有時真係想發夢殺左Tim cook

帶面具解唔到有咩問題?

你帶手套touch id 都用唔到啦

嗯

我地用家一直都係想2合1
冇話過touch id 無敵